{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019508",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(원종동) 리버모텔"
    },
    "text": "当宿は計19室の客室を保有しています。 近くには金浦国際空港が位置していて移動が便利です。 案内支援言語としては韓国語を提供しているので、外国人旅行客にも便利です。 訪問客はその宿泊施設を清潔で、価格対比満足のいくサービスを提供する場所と評価しています。 社長が親切にサービスをしてくれますが、駐車に対する不便さが少しあります。 しかし、全般的にゆっくり休める宿としておすすめです。 また、当宿は施設が少し老朽化している方ですが、価格が安くて経済的に利用しやすいです。 リフォームが必要ですが、お湯はよく出ますし、部屋はある程度きれいです。 全般的には価格に比べて満足できる宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計19室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くには何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには金浦国際空港が位置しています。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語として提供している言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設を清潔で提供しています。"
        },
        {
            "question": "価格に対して満足度は高いですか？",
            "answer": "はい、価格対比満足のいくサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "社長はどのようなサービスをしてくれますか？",
            "answer": "社長は親切にサービスをしてくれます。"
        },
        {
            "question": "駐車は便利ですか？",
            "answer": "駐車に対する不便さが少しあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような場所ですか？",
            "answer": "宿泊施設はゆっくり休める場所としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は老朽化していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は少し老朽化しています。"
        },
        {
            "question": "価格は安いですか？",
            "answer": "はい、価格が安くて経済的に利用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "お湯は出ますか？",
            "answer": "はい、お湯はよく出ます。"
        },
        {
            "question": "部屋はきれいですか？",
            "answer": "部屋はある程度きれいです。"
        },
        {
            "question": "価格に対して満足度は高いですか？",
            "answer": "はい、価格に比べて満足できる宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 324
    }
}